點解呢張銀紙唔收？

弱弱一問點解呢張銀紙有人話銀行唔收嘅？
咁我改印習近平萬歲，我撐何君堯張銀紙係咪會自動upgrade?

直頭變1000 蚊紙

變左美金

找比大陸人